[
  {
    "articles": [
      {
        "question": "Onde posso sacar meu dinheiro?",
        "answer": "Para sacar seu dinheiro, utilize o aplicativo ou o site para localizar os caixas eletrônicos disponíveis. Fique atento a possíveis taxas que podem ser aplicadas durante o saque.",
        "keywords": "sacar, retirada, caixa eletrônico, acesso a dinheiro, taxas de saque",
        "question_variation": [
          "Como faço para sacar dinheiro?",
          "Onde tem caixa eletrônico para saque?",
          "Posso sacar em qualquer caixa?",
          "Qual é o jeito de sacar meu dinheiro?",
          "Caixa eletrônico onde sacar?",
          "Tem alguma taxa para sacar?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Onde sacar",
        "subject_id": 13
      },
      {
        "question": "O que saber sobre tarifas de benefícios no cartão?",
        "answer": "Não há cobrança de tarifas para reemissão de cartão. Informe-se sobre qualquer taxa relacionada diretamente na central de atendimento ou consulte termos e condições do seu contrato.",
        "keywords": "tarifas, reemissão, cartão, benefícios",
        "question_variation": [
          "Quais são as tarifas do meu cartão?",
          "Existe tarifa para reemitir meu cartão?",
          "Benefícios do cartão incluem tarifas grátis?",
          "Meu cartão tem tarifas adicionais?",
          "Onde ver as tarifas do meu cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Tarifas",
        "subject_id": 7
      },
      {
        "question": "Como posso verificar minha elegibilidade para contratar um cartão?",
        "answer": "Orientar o cliente a acessar o aplicativo e verificar o banner de oferta para contratação do cartão. Se o banner estiver disponível, seguir as instruções para contratação. Informar que as condições podem variar para clientes que já possuem cartão de débito ou não possuem nenhum cartão com a instituição.",
        "keywords": "elegibilidade, contratação, cartão, verificar, solicitar",
        "question_variation": [
          "Sou elegível para contratar um cartão?",
          "Como saber se posso contratar um cartão?",
          "Verificação de elegibilidade para um cartão",
          "Quero contratar um cartão, sou elegível?",
          "Preciso verificar minha elegibilidade para obter um cartão"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Elegibilidade para contratar",
        "subject_id": 11
      },
      {
        "question": "Como resolver uma compra duplicada com meu cartão?",
        "answer": "Cliente relata uma compra em duplicidade na fatura do cartão, onde foi cobrado duas vezes pelo mesmo valor no mesmo estabelecimento.\n\n1. Informar o cliente sobre a necessidade de análise do caso e que será necessário algum tempo para retorno.\n2. Orientar que o caso será enviado para o time especializado e que ele receberá uma resposta por e-mail dentro de 3 dias úteis.\n3. Pedir ao cliente para acompanhar o e-mail cadastrado para qualquer atualização.",
        "keywords": "compra duplicada, compras repetidas, transação duplicada, cobrança em dobro, cartão",
        "question_variation": [
          "O que fazer com compra duplicada no cartão?",
          "Cobraram duas vezes no meu cartão, e agora?",
          "Como cancelar uma compra duplicada no meu cartão?",
          "Recebi cobrança duplicada na fatura, como resolver?",
          "Meu cartão foi cobrado duas vezes pela mesma compra"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Compra duplicada",
        "subject_id": 10
      },
      {
        "question": "Como consultar o limite do meu cartão?",
        "answer": "Para consultar o limite do seu cartão de crédito, acesse o aplicativo e clique na aba \"Cartões\" para visualizar o seu limite disponível. Se você encontrar algum erro ao consultar, por favor, atualize o aplicativo para a versão mais recente disponível.",
        "keywords": "consultar limite, verificar limite, limite do cartão, verificar saldo cartão, app cartão",
        "question_variation": [
          "Como vejo meu limite de cartão?",
          "Posso verificar o limite do meu cartão pelo app?",
          "Onde consultar o limite do cartão de crédito?",
          "Aplicativo mostra limite de cartão?",
          "Como descobrir limite do cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Consultar limite",
        "subject_id": 8
      },
      {
        "question": "Como eu faço para contratar um novo empréstimo?",
        "answer": "Abc",
        "keywords": null,
        "question_variation": [
          "Como eu faço para simular um novo empréstimo?",
          "Como eu faço para simular um novo empréstimo?",
          "Como eu faço para contratar um empréstimo?",
          "Como eu faço para contratar outro empréstimo já tendo um?"
        ],
        "is_active": true,
        "product_full_name": "Empréstimo / Crédito",
        "intent_name": "Novo crédito",
        "subject_id": 32
      },
      {
        "question": "Como funciona o pagamento mínimo da fatura do cartão?",
        "answer": "O pagamento mínimo é o valor que você deve pagar na fatura do cartão para evitar encargos financeiros. Para saber o valor exato do pagamento mínimo, verifique sua fatura. Lembre-se de que se não pagar o total da fatura, você poderá incorrer em juros e isso pode afetar seu limite de crédito.",
        "keywords": "pagamento mínimo, fatura, cartão, encargos financeiros, juros, limite de crédito",
        "question_variation": [
          "Qual é o valor do pagamento mínimo?",
          "O que é o pagamento mínimo da fatura?",
          "Como saber o pagamento mínimo da conta do cartão?",
          "Pagamento mínimo da fatura, como funciona?",
          "Se eu não pagar o total da fatura, o que acontece?",
          "Meu pagamento mínimo está atrasado, e agora?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Pagamento mínimo da fatura",
        "subject_id": 3
      },
      {
        "question": "Como posso cadastrar a senha do meu cartão?",
        "answer": "Para cadastrar sua senha, acesse o aplicativo e siga as instruções na seção de segurança. Certifique-se de escolher uma senha forte e nunca compartilhar com terceiros. Caso tenha bloqueado o acesso por excesso de tentativas, você pode resetar a senha seguindo as instruções na mesma seção.",
        "keywords": "senha, cadastrar, senha transacional, segurança, resetar",
        "question_variation": [
          "Como eu coloco a senha no cartão?",
          "Qual é o procedimento para configurar a senha do cartão?",
          "Meu cartão precisa de senha, como faço?",
          "Cadastro de senha do cartão, como é?",
          "O que fazer para criar uma senha do cartão?",
          "Como resetar senha do cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Qual é a senha",
        "subject_id": 5
      },
      {
        "question": "O cartão funciona com compras internacionais?",
        "answer": "abc",
        "keywords": null,
        "question_variation": [
          "O cartão funciona em compras no exterior?",
          "Como usar o cartão no exterior?",
          "Como usar o cartão em outros países?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Compras internacionais",
        "subject_id": 14
      },
      {
        "question": "Como posso consultar e pagar minha fatura do cartão?",
        "answer": "Para consultar sua fatura, acesse o aplicativo, vá até a aba 'Cartão' e toque em 'Fatura'. Você pode exportar a segunda via da sua fatura em PDF para salvar no seu celular. Para pagar ou parcelar sua fatura, selecione a opção 'Pagar ou parcelar' na mesma aba, insira os detalhes necessários, escolha suas opções de pagamento e confirme.",
        "keywords": "fatura, boleto, pagamento, atraso, consultar, parcelar",
        "question_variation": [
          "Como consultar minha fatura do cartão?",
          "Onde vejo o boleto da minha fatura?",
          "Como exportar a segunda via da fatura em PDF?",
          "Como posso pagar minha fatura atrasada?",
          "Quais as opções de parcelamento de fatura?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Consultar fatura",
        "subject_id": 3
      },
      {
        "question": "O que acontece se eu pagar minha fatura do cartão com atraso?",
        "answer": "Se houver atraso no pagamento da fatura do cartão, os juros rotativos são aplicados a uma taxa de 15% ao mês para pagamentos acima do mínimo. Caso o pagamento seja abaixo do mínimo, além dos juros rotativos, são cobrados juros de mora de 1% ao mês e uma multa por atraso de 2%. Para detalhamentos e valores exatos, consulte seu aplicativo ou extrato do cartão.",
        "keywords": "atraso, pagamento, fatura, juros, mora, multa",
        "question_variation": [
          "Como são calculados os encargos por atraso na fatura?",
          "Quais são as consequências de não pagar a fatura a tempo?",
          "Como funciona a cobrança de juros por atraso?",
          "O que é cobrado além dos juros quando atraso o pagamento da fatura?",
          "Quais são os juros aplicados por atraso na minha fatura do cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Atraso no pagamento da fatura",
        "subject_id": 3
      },
      {
        "question": "O que fazer se houver erro ao contratar o cartão pelo aplicativo?",
        "answer": "Cliente relata erro ao tentar contratar o cartão pelo aplicativo. Orientar o cliente a coletar as informações do erro, como uma descrição detalhada e, se possível, um print de tela. Informar que essas informações serão enviadas para análise do time especialista e que o cliente será contatado via e-mail cadastrado no prazo de até 7 dias úteis.",
        "keywords": "erro, contratar cartão, aplicativo, problema contratação",
        "question_variation": [
          "Como resolver erro de contratação de cartão?",
          "Por que não consigo contratar o cartão no app?",
          "Erro ao finalizar contratação do cartão, o que fazer?",
          "Ajuda para contratar cartão que deu erro",
          "Problema ao pedir cartão no aplicativo"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Erro para contratar",
        "subject_id": 11
      },
      {
        "question": "Qual é a data de vencimento da minha fatura do cartão?",
        "answer": "Você pode consultar a data de vencimento da fatura acessando a aba “Cartão” no aplicativo e tocando em “Fatura”. Ao lado de “Lançamentos”, há a opção para exportar e visualizar o boleto em PDF. É possível mudar a data de vencimento para uma data mais conveniente, conforme disponibilidade no aplicativo.",
        "keywords": "data de vencimento fatura, boleto, pagamento, atraso, fatura cartão",
        "question_variation": [
          "Quando vence minha fatura do cartão?",
          "Como saber a data de vencimento da minha fatura de cartão?",
          "Quero saber o vencimento da fatura do meu cartão",
          "Onde vejo a data de vencimento do boleto do cartão?",
          "Como acessar a data de vencimento da minha fatura?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Data de vencimento da fatura",
        "subject_id": 3
      },
      {
        "question": "Quais documentos são necessários para contratar o cartão de crédito?",
        "answer": "Para contratar o cartão, acesse o banner de oferta no aplicativo. Para acessar os termos e condições de contratação, siga o passo a passo no aplicativo: acesse a seção 'Cartões' e clique em 'Termos e condições'.",
        "keywords": "documentos necessários, contratar cartão, contratação, termos e condições",
        "question_variation": [
          "Quero contratar um cartão, quais documentos preciso?",
          "Como faço para contratar um cartão de crédito?",
          "Quais são os documentos para pedir um cartão?",
          "Como acessar os documentos de contrato do cartão?",
          "Onde vejo os termos de contratação do meu cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Documentos necessários para contratar",
        "subject_id": 11
      },
      {
        "question": "Como posso parcelar o pagamento da minha fatura do cartão?",
        "answer": "Para parcelar o pagamento de sua fatura, acesse o aplicativo, vá até a aba “Cartão”, selecione “Fatura”, toque em “Pagar ou parcelar” e depois em “Parcelar fatura”. Escolha a oferta de parcelamento disponível que melhor lhe convém e confirme.",
        "keywords": "parcelar fatura, pagamento parcelado, boleto, atraso, cartão",
        "question_variation": [
          "Como dividir o pagamento da minha fatura?",
          "Quais são os passos para parcelar minha fatura?",
          "Posso parcelar minha fatura atrasada?",
          "Como funciona o parcelamento da fatura do cartão?",
          "Quero pagar minha fatura em parcelas, como faço?",
          "Como eu faço para conseguir parcelar a fatura do cartão iFood Pago?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Parcelar pagamento da fatura",
        "subject_id": 3
      },
      {
        "question": "Preços e tarifas para saque com cartão",
        "answer": "Informar que as tarifas variam de acordo com o tipo de saque e a instituição financeira. Orientar sobre como verificar as tarifas específicas para seu cartão no aplicativo ou site. Apontar também a possibilidade de não haver cobrança em algumas situações.",
        "keywords": null,
        "question_variation": [],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Preços e tarifas",
        "subject_id": 13
      },
      {
        "question": "O que fazer em caso de perda ou roubo do meu cartão?",
        "answer": "Se o seu cartão foi perdido ou roubado, acesse o app iFood Pago > Cartões > Selecione 'Reportar perda ou roubo' e siga as instruções para bloquear o cartão imediatamente. Depois, você pode solicitar um novo cartão através do mesmo menu.",
        "keywords": "perda, roubo, cartão perdido, cartão roubado, bloqueio de cartão",
        "question_variation": [
          "Meu cartão foi roubado, o que faço?",
          "Perdi meu cartão, como bloqueio?",
          "Como reportar um cartão perdido?",
          "Cartão roubado, como proceder?",
          "O que acontece se meu cartão for perdido?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Perda ou roubo",
        "subject_id": 5
      },
      {
        "question": "Como usar meu cartão por aproximação?",
        "answer": "Para usar seu cartão por aproximação, aproxime-o do terminal que aceita pagamentos por aproximação, sem precisar inseri-lo. O limite para compras por aproximação é geralmente determinado pelo banco e pode variar. Você também pode solicitar a redução do valor permitido para essas transações se desejar.",
        "keywords": "uso por aproximação, pagamento por aproximação, limite de valor, cartão, compras, solicitar diminuição",
        "question_variation": [
          "Como funciona o pagamento por aproximação do cartão?",
          "O que é uso por aproximação no cartão?",
          "Posso usar meu cartão por aproximação em qualquer lugar?",
          "Cartão por aproximação, como ativa?",
          "Qual o limite de compras por aproximação?",
          "Como diminuir o valor do meu cartão por aproximação?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Uso por aproximação",
        "subject_id": 14
      },
      {
        "question": "O que fazer em caso de compra duplicada no débito?",
        "answer": "Se você perceber que uma compra foi duplicada no seu débito, aguarde o contato do nosso time de especialistas que resolverá a situação. Você receberá um e-mail com a solução em até 3 dias úteis.",
        "keywords": "compra duplicada, débito, transação duplicada, erro de cobrança",
        "question_variation": [
          "Como resolver uma compra duplicada no débito?",
          "Tive uma compra repetida, o que fazer?",
          "O que significa compra duplicada no meu extrato?",
          "Minha compra foi debitada duas vezes, e agora?",
          "Recebi cobrança em dobro, como posso corrigir?",
          "Duplicidade na cobrança, como proceder?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Compra duplicada",
        "subject_id": 10
      },
      {
        "question": "Onde sacar - Débito",
        "answer": "Orientar o cliente a verificar os caixas eletrônicos disponíveis para o saque e informar sobre eventuais taxas. Para realizar o saque, seguir os passos: Inserir o cartão no caixa; Digitar a senha; Selecionar \"Saque\"; Escolher o tipo de conta; Informar o valor desejado; Confirmar a operação; Retirar o dinheiro; Opcionalmente, pegar o comprovante; Retirar o cartão. Indicar também a utilização do aplicativo ou site para localizar os pontos de saque mais próximos.",
        "keywords": null,
        "question_variation": [],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Onde sacar",
        "subject_id": 13
      },
      {
        "question": "Qual o prazo para ativar meu cartão?",
        "answer": "Você tem até 30 dias após o recebimento do cartão para ativá-lo. Caso não ativa, o cartão será bloqueado automaticamente.",
        "keywords": "prazo, ativar, cartão, ativação, bloqueio",
        "question_variation": [
          "Quando posso ativar meu cartão?",
          "Qual é o tempo para ativar o cartão?",
          "Ativação do cartão, quanto tempo tenho?",
          "Cartão recebido, até quando posso ativar?",
          "O que acontece se eu não ativar meu cartão a tempo?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Prazo para ativar o cartão",
        "subject_id": 20
      },
      {
        "question": "Como usar meu cartão com chip e senha?",
        "answer": "Oriente o cliente a cadastrar a senha transacional ao realizar o primeiro desbloqueio do cartão. A senha deve possuir 4 dígitos e não pode conter números iguais seguidos, números sequenciais ou datas de aniversários dos responsáveis pela conta. Informar que a senha é necessária para a validação de transações em terminais que utilizem o chip do cartão.",
        "keywords": "cartão, chip, senha",
        "question_variation": [
          "Como cadastrar senha do cartão?",
          "Posso usar o cartão sem senha?",
          "Senha do cartão não funciona, o que fazer?",
          "Configurar chip e senha do cartão.",
          "Qual é a senha do meu cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Uso com chip e senha",
        "subject_id": 14
      },
      {
        "question": "O que fazer se meu cartão não chegou ainda?",
        "answer": "Se o cliente não recebeu o cartão, é essencial verificar o prazo de entrega primeiro. Caso esteja dentro do prazo, informar que o cartão será entregue até a data prevista no endereço cadastrado. Se o prazo já expirou, orientar o cliente a entrar em contato para verificar a situação.",
        "keywords": "cartão não chegou, status entrega, prazo entrega, rastreio, onde está meu cartão",
        "question_variation": [
          "Meu cartão ainda não chegou, o que faço?",
          "Como verifico o status de entrega do meu cartão?",
          "Posso saber onde está meu cartão?",
          "Qual o prazo de entrega do cartão?",
          "O que fazer se o cartão está atrasado?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Não recebeu",
        "subject_id": 2
      },
      {
        "question": "Como usar meu cartão virtual?",
        "answer": "Para usar seu cartão virtual, acesse o app e siga as instruções de uso disponíveis. Mantenha o app sempre atualizado para garantir que você tenha acesso a todas as funcionalidades. Se encontrar dificuldades, entre em contato com o suporte para assistência.",
        "keywords": "usar, cartão virtual, aplicativo, funções, suporte",
        "question_variation": [
          "Como funciona o cartão virtual?",
          "De que forma posso usar o cartão virtual?",
          "Quais são as instruções para o cartão virtual?",
          "Meu cartão virtual, como utilizá-lo?",
          "Cartão virtual, o que fazer para usar?",
          "Como faço para usar o meu cartão virtual?",
          "Como eu faço para achar os dados do cartão virtual no app?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Cartão virtual",
        "subject_id": 14
      },
      {
        "question": "Qual o prazo de entrega do meu cartão?",
        "answer": "abc",
        "keywords": "prazo de entrega, status, cartão, onde está, rastreio",
        "question_variation": [
          "Quando meu cartão vai chegar?",
          "Como vejo o status da entrega do cartão?",
          "Meu cartão ainda não chegou, o que faço?",
          "Cartão entregue? Como posso saber?",
          "Qual é o tempo de entrega do meu cartão?",
          "Onde posso rastrear meu cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Prazo de entrega",
        "subject_id": 2
      },
      {
        "question": "Quais as tarifas para saque na função crédito do cartão?",
        "answer": "Para realizar um saque na função crédito, o cliente deve estar ciente de que pode haver tarifas associadas a esta operação. Orientar o cliente a verificar as tarifas vigentes no contrato do cartão ou nos canais de atendimento. \nInformar que as tarifas podem variar conforme o tipo de cartão e o banco emissor. Reforçar que o saque na função crédito pode incluir encargos adicionais comparados ao saque na função débito.",
        "keywords": "saque crédito, tarifas, custo, valor, cartão",
        "question_variation": [
          "Quais são as tarifas para saque no crédito?",
          "Saque na função crédito tem custos?",
          "Quanto custa sacar no crédito?",
          "Existe tarifa para saque na função crédito?",
          "Tarifas para sacar usando crédito do cartão"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Saque na função crédito",
        "subject_id": 26
      },
      {
        "question": "Recuperar a senha do Cartão",
        "answer": "Orientar sobre o processo de recuperação de senha.",
        "keywords": null,
        "question_variation": [],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Recuperar a senha",
        "subject_id": 23
      },
      {
        "question": "Compras Parceladas com Cartão",
        "answer": "Orientar sobre como realizar compras parceladas.",
        "keywords": null,
        "question_variation": [],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Compras parceladas",
        "subject_id": 14
      },
      {
        "question": "Quais são os benefícios de cashback no cartão?",
        "answer": "Com o programa de cashback, você recebe uma porcentagem do valor das suas compras de volta. Para aproveitar, você deve realizar suas compras utilizando o cartão e que as transações sejam elegíveis no programa. O cashback acumulado pode ser utilizado para descontar em compras futuras ou ser transferido de acordo com as regras do programa.",
        "keywords": "cashback, benefícios, programa de cashback, retorno, compras",
        "question_variation": [
          "O que é cashback no cartão?",
          "Como funciona o programa de cashback?",
          "Quais vantagens do cashback?",
          "Recebo dinheiro de volta com meu cartão?",
          "Onde vejo meu cashback acumulado?",
          "Como acumular cashback?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Cashback",
        "subject_id": 7
      },
      {
        "question": "Por que minha compra foi recusada?",
        "answer": "Para entender o motivo da recusa da sua compra, verifique se os dados do seu cartão estão corretos, se há saldo disponível ou se o limite do cartão foi atingido. Caso tudo esteja certo, tente fazer a compra novamente ou entre em contato com o suporte do seu banco.",
        "keywords": "compra, recusada, transação, cartão, erro, pagamento",
        "question_variation": [
          "Minha compra não passou",
          "Por que meu cartão recusou a compra?",
          "O que fazer quando a compra é recusada?",
          "Cardápio diz que está tudo ok, mas a compra não foi aprovada",
          "Recusa na compra, o que pode ser?",
          "Meu pagamento foi negado, o que acontece?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Compra recusada",
        "subject_id": 10
      },
      {
        "question": "Como entender minha fatura?",
        "answer": "Para entender sua fatura, verifique os itens listados. Cada item representa uma compra ou serviço, e inclui o valor correspondente. Se houver encargos ou juros, eles também estarão detalhados. Consulte as datas de vencimento e os métodos de pagamento disponíveis.",
        "keywords": "fatura, entender, boleto, pagamento, atraso",
        "question_variation": [
          "O que é cobrado na fatura?",
          "Como faço para ler a fatura?",
          "O que significa cada item da fatura?",
          "Fatura confusa, como entender?",
          "O que está incluso na minha fatura?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Entender a fatura",
        "subject_id": 3
      },
      {
        "question": "Como cancelar meu cartão?",
        "answer": "Informar ao cliente que o cancelamento do cartão pode ser realizado através do aplicativo ou central de atendimento. Orientar o cliente a verificar se possui pendências ou compras não reconhecidas antes de solicitar o cancelamento. Aconselhar o cliente a transferir ou encerrar saldos existentes antes de cancelar o cartão.",
        "keywords": "cancelar cartão, encerrar cartão, cancelar função, finalizar cartão, desistir cartão",
        "question_variation": [
          "Quero cancelar meu cartão, como faço?",
          "Como desativar meu cartão?",
          "O que preciso para cancelar meu cartão?",
          "Posso cancelar meu cartão online?",
          "Como faço para finalizar meu cartão?",
          "Quais os passos para cancelar o cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Cancelar cartão",
        "subject_id": 25
      },
      {
        "question": "O que fazer se meu cartão for perdido ou roubado?",
        "answer": "Informar ao cliente que caso o cartão seja perdido ou roubado, ele deve entrar em contato imediatamente para que o cartão seja bloqueado. Orientar o cliente a acessar o aplicativo para solicitar a segunda via do cartão ou entrar em contato com o atendimento ao cliente para assistência adicional.",
        "keywords": "perda, roubo, cartão perdido, cartão roubado, segunda via do cartão",
        "question_variation": [
          "Como proceder com a perda do cartão?",
          "Meu cartão foi roubado, o que faço?",
          "Perdi meu cartão, quais são os próximos passos?",
          "O que devo fazer se perdi meu cartão?",
          "Como solicitar segunda via após roubo do cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Cartão perdido ou roubado",
        "subject_id": 22
      },
      {
        "question": "Como posso alterar a senha do meu cartão?",
        "answer": "Para alterar a senha do seu cartão, siga os passos: 1. Caso seja a primeira vez, crie uma senha transacional com 4 dígitos. 2. A senha deve manter regras de segurança, como evitar números iguais consecutivos ou sequenciais. 3. Se encontrar erros, seu caso será analisado por um especialista e você receberá uma resposta por e-mail. 4. Para bloqueios por tentativas incorretas, utilize as opções de recuperação pelo app.",
        "keywords": "alterar, senha, cartão, mudar senha, redefinir senha",
        "question_variation": [
          "Como mudar a senha do meu cartão?",
          "Esqueci a senha do cartão, como alterar?",
          "Como redefinir a senha do cartão de crédito?",
          "Erro ao trocar a senha do cartão, o que fazer?",
          "Como recuperar a senha do cartão?",
          "Trocar senha do cartão travado"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Alterar a senha",
        "subject_id": 23
      },
      {
        "question": "Esqueci a senha do cartão, o que eu faço?",
        "answer": "Orientar sobre como recuperar ou redefinir a senha.",
        "keywords": null,
        "question_variation": null,
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Esqueceu a senha",
        "subject_id": 23
      },
      {
        "question": "Como realizar uma compra parcelada com o meu cartão?",
        "answer": "Para realizar uma compra parcelada com seu cartão de crédito, é necessário que o estabelecimento ofereça a opção de parcelamento. As compras podem ser parceladas em até 12 vezes, dependendo dos critérios do estabelecimento.",
        "keywords": "compra parcelada, parcelar compra, transações, cartão, opções de parcelamento",
        "question_variation": [
          "Como posso parcelar minha compra?",
          "Existe uma forma de parcelar minhas compras?",
          "Posso fazer parcelamento com meu cartão?",
          "Como funcionam as compras parceladas com o cartão?",
          "Quais são as opções de parcelamento disponíveis com meu cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Compra parcelada",
        "subject_id": 10
      },
      {
        "question": "O cartão funciona para compras online?",
        "answer": "abc",
        "keywords": null,
        "question_variation": null,
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Compras online",
        "subject_id": 14
      },
      {
        "question": "Como posso rastrear a entrega do cartão?",
        "answer": "Acesse a plataforma da Mobi com o código de rastreio enviado.",
        "keywords": "rastreamento, entrega, status de envio, cartão, prazo de entrega, onde está o cartão, rastreio",
        "question_variation": [
          "Onde está a entrega do cartão?",
          "Como rastrear o envio do cartão?",
          "Qual é o status da entrega do cartão?",
          "Como saber se o cartão já foi entregue?",
          "O cartão foi enviado?",
          "Como acompanhar o rastreio do cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Rastreamento entrega",
        "subject_id": 2
      },
      {
        "question": "Por que minha fatura do cartão não chegou?",
        "answer": "Orientar o cliente a acessar o aplicativo do cartão. No aplicativo, deve-se ir à aba “Cartão” e selecionar “Fatura” para visualizar e, se necessário, exportar a segunda via da fatura em PDF. Caso a fatura não esteja disponível, sugerir verificações adicionais na seção de \"Lançamentos\" para confirmar a presença de pendências. Informar ao cliente que, mantendo suas informações atualizadas no aplicativo, evitará atrasos no recebimento da fatura no futuro.",
        "keywords": "fatura, boleto, segunda via, pagamento, atraso",
        "question_variation": [
          "Minha fatura não chegou, o que faço?",
          "Como emitir a segunda via da fatura?",
          "A fatura do meu cartão atrasou, e agora?",
          "Onde vejo a fatura do cartão?",
          "A fatura nunca chega, como resolver?",
          "Como eu faço para receber a fatura do cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Fatura não chegou",
        "subject_id": 3
      },
      {
        "question": "Como posso confirmar o endereço de entrega do cartão?",
        "answer": "Para confirmar o endereço de entrega do cartão, você deve acessar o aplicativo iFood Pago.",
        "keywords": "confirmar endereço de entrega, endereço de entrega",
        "question_variation": [
          "O que fazer para confirmar onde meu cartão será entregue?",
          "Como sei para onde meu cartão será enviado?",
          "Onde verifico o endereço de entrega do cartão?",
          "Qual é o endereço de entrega cadastrado para o cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Confirmar endereço de entrega",
        "subject_id": 2
      },
      {
        "question": "Como funciona a anuidade do cartão de crédito?",
        "answer": "A anuidade do cartão de crédito varia conforme o tipo de cartão e as condições do contrato. Verifique a sua fatura mensal para encontrar o valor da anuidade e consulte o aplicativo ou site do banco para mais detalhes sobre isenções ou descontos.",
        "keywords": "anuidade, cartão de crédito, taxas, tarifas, juro",
        "question_variation": [
          "Qual é o valor da anuidade do meu cartão de crédito?",
          "Como posso saber se meu cartão tem anuidade?",
          "Tem como evitar a anuidade do cartão?",
          "A anuidade do cartão de crédito é obrigatória?",
          "Onde encontro informações sobre a anuidade do cartão?",
          "Anuidade do cartão de crédito, como funciona?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Anuidade cartão de crédito",
        "subject_id": 26
      },
      {
        "question": "Consultar compra",
        "answer": "Orientar sobre como consultar compras no extrato.",
        "keywords": null,
        "question_variation": [],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Consultar compra",
        "subject_id": 10
      },
      {
        "question": "Verificar saldo do cartão",
        "answer": "Orientar sobre como verificar saldo no aplicativo.",
        "keywords": null,
        "question_variation": [],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Verificar saldo",
        "subject_id": 28
      },
      {
        "question": "O que fazer se meu saldo do cartão estiver insuficiente?",
        "answer": "Para resolver o saldo insuficiente no seu cartão, você pode adicionar saldo através do app iFood Pago > Saldo > Adicionar Saldo. Além disso, considere usar outra forma de pagamento, como cartão de crédito ou débito disponível em sua conta bancária.",
        "keywords": "saldo, insuficiente, adicionar saldo, pagamento, cartão",
        "question_variation": [
          "Meu saldo do cartão não é suficiente",
          "Como posso adicionar saldo no meu cartão?",
          "O que fazer quando o saldo do cartão acaba?",
          "Como resolver saldo insuficiente?",
          "Cartão sem saldo, e agora?",
          "Não tenho saldo suficiente, o que fazer?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Saldo insuficiente",
        "subject_id": 28
      },
      {
        "question": "Como ativar meu cartão?",
        "answer": "O primeiro desbloqueio do cartão deve ser feito diretamente pelo aplicativo. Para desbloquear o cartão, siga o passo a passo abaixo: Faça login no app; Entre na aba \"Cartões\"; Clique em “Recebi meu cartão”; Digite os 4 últimos dígitos do número que está no verso do cartão; Escolha uma senha para as compras; Confirme com uma senha de segurança.",
        "keywords": "ativar, desbloquear, liberar",
        "question_variation": [
          "Como desbloqueio meu cartão?",
          "Qual o procedimento para ativar o cartão?",
          "Preciso de ajuda para ativar o cartão.",
          "Como posso liberar meu cartão?",
          "Meu cartão está desativado, como proceder?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Ativar cartão",
        "subject_id": 20
      },
      {
        "question": "Como posso usar minha carteira digital com o cartão? Apple Pay, Google Pay, Samsung Pay.",
        "answer": "Atualmente, a funcionalidade de carteira digital não está habilitada para o cartão iFood Pago. Recomendo acompanhar o aplicativo para futuras atualizações e novidades sobre a funcionalidade.",
        "keywords": "Carteiras digitais, Apple Pay, Google Pay, Samsung Pay",
        "question_variation": [
          "Posso usar carteira digital com meu cartão?",
          "Carteira digital está habilitada para o cartão iFood?",
          "Como utilizar o cartão na carteira digital?",
          "Funciona carteira digital com meu cartão?",
          "Cartão suporta carteira digital?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Carteiras digitais",
        "subject_id": 24
      },
      {
        "question": "Como bloquear meu cartão?",
        "answer": "Para desbloquear o cartão, acesse o aplicativo iFood Pago e siga estes passos:\n- Faça login no app e entre na aba \"Cartões\";\n- Clique em “Recebi meu cartão”;\n- Digite os 4 últimos dígitos do número no verso do cartão;\n- Escolha uma senha para as compras;\n- Confirme com uma selfie.\nCertifique-se de que o cartão esteja ativado antes de usá-lo. Se o cartão permanecer bloqueado, pode ser necessário validar o status no Dock Console.",
        "keywords": "bloquear, cartão bloqueado, segurança, app, bloquear cartão",
        "question_variation": [
          "Como faço para bloquear meu cartão?",
          "Meu cartão está perdido, como bloquear?",
          "O que fazer para bloquear meu cartão?",
          "Cartão roubado, como posso bloquear?",
          "Como desligar meu cartão?",
          "Cartão travado, o que fazer?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Bloquear cartão",
        "subject_id": 21
      },
      {
        "question": "Qual é a senha do cartão?",
        "answer": "A senha do cartão, também chamada de senha transacional, é criada durante o primeiro desbloqueio do cartão e deve possuir 4 dígitos. É importante lembrar que a senha não pode ter números iguais seguidos, números sequenciais ou datas de aniversário dos responsáveis pela conta.",
        "keywords": "senha do cartão, senha transacional, cadastrar senha, primeira senha do cartão",
        "question_variation": [
          "Como cadastro a senha do cartão?",
          "Qual a primeira senha do meu cartão?",
          "Como é feita a senha do cartão?",
          "Existe alguma regra para a senha do cartão?",
          "Quais são as restrições para a senha do cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Qual é a senha",
        "subject_id": 23
      },
      {
        "question": "O cartão oferece programa de pontos ou cashback?",
        "answer": "Atualmente, o cartão de crédito do iFood Pago não oferece programa de pontos ou milhas. Entretanto, promoções e cashback podem ser disponibilizados periodicamente. Para acessar informações sobre promoções atuais e oportunidades de cashback, verifique o aplicativo iFood Pago.",
        "keywords": "programa de pontos, cashback, recompensas, benefícios, promoções, cartão de crédito",
        "question_variation": [
          "O cartão de crédito tem pontos ou cashback?",
          "Existem programas de pontos com o cartão?",
          "Como funciona o cashback do cartão?",
          "O cartão de crédito do iFood tem algum tipo de ponto?",
          "Meu cartão oferece cashback?",
          "Quais são os benefícios do cartão de crédito?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Programa de pontos",
        "subject_id": 7
      },
      {
        "question": "Como posso obter informações gerais sobre o cartão?",
        "answer": "abc",
        "keywords": "informações cartão, detalhes cartão, cartão débito crédito, dados do cartão, ajuda cartão",
        "question_variation": [
          "Como obter informações sobre o cartão?",
          "Informações sobre cartão de débito/crédito",
          "Quero saber mais sobre cartão",
          "Detalhes do cartão",
          "Quero informações do cartão"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Informações gerais",
        "subject_id": 29
      },
      {
        "question": "Como solicitar a segunda via do cartão?",
        "answer": "Orientar o cliente a utilizar o aplicativo ou entrar em contato diretamente com o atendimento para solicitar a emissão de uma segunda via.",
        "keywords": "segunda via, cartão, solicitação",
        "question_variation": [
          "Como eu faço para receber a segunda via do meu cartão de crédito?",
          "Como eu faço para receber a segunda via do meu cartão?",
          "Como eu faço para solicitar uma segunda via do meu cartão que eu perdi?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Solicitar segunda via",
        "subject_id": 22
      },
      {
        "question": "Quais são os benefícios do cartão no iFood Shop?",
        "answer": "O cartão iFood Pago oferece promoções exclusivas, incluindo cashback para compras feitas no iFood Shop. Isso significa que ao utilizar o cartão para compras no iFood Shop, você pode receber parte do valor de volta, garantindo vantagens adicionais nas suas compras.",
        "keywords": "desconto, iFood Shop, cartão, benefícios, cashback",
        "question_variation": [
          "Como funciona o desconto no iFood Shop?",
          "O que ganho usando o cartão no iFood Shop?",
          "Cartão oferece cashback no iFood?",
          "Quais são as promoções do cartão no iFood Shop?",
          "O cartão tem benefício no iFood Shop?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Desconto em compras no iFood Shop",
        "subject_id": 7
      },
      {
        "question": "Como contestar uma compra não reconhecida no meu cartão?",
        "answer": "Para contestar uma compra não reconhecida no seu cartão, é necessário coletar as seguintes informações: ID da conta do cartão, data da compra, hora da compra, valor da compra, e nome do estabelecimento. Em seguida, seu caso será direcionado para o nosso time especialista que fará uma análise detalhada e você receberá a resposta por e-mail.",
        "keywords": "compra não reconhecida, contestação de compra, transação, cartão de crédito, cartão de débito",
        "question_variation": [
          "Não reconheço uma compra no meu cartão, o que fazer?",
          "Como posso contestar uma transação não autorizada?",
          "O que fazer se encontrei uma compra não reconhecida no extrato?",
          "Como relatar uma compra que não fiz?",
          "Procedimento para compras não reconhecidas no cartão"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Compra não-reconhecida",
        "subject_id": 10
      },
      {
        "question": "Como posso contestar uma compra no meu cartão?",
        "answer": "Para contestar uma compra no seu cartão, siga este procedimento:\n\n1. **Compra não reconhecida**:\n   - Informe o ID da conta do cartão, data, hora e valor da compra, bem como o nome do estabelecimento.\n   - A sua solicitação será encaminhada para análise pelo time especialista.\n   - Você receberá a resposta no e-mail cadastrado em até 7 dias úteis.\n\n2. **Desacordo comercial**:\n   - Informe o motivo do desacordo, data, hora e valor da compra, além do comprovante de compra e evidência de tentativa de contato com o estabelecimento.\n   - Oriente-se de que os documentos são obrigatórios para prosseguimento.\n   - O processo segue para análise e você será notificado por e-mail.\n\nSe desejar cancelar uma contestação, você deve seguir o mesmo procedimento de comunicação com nosso suporte.",
        "keywords": "contestar compra, compra não reconhecida, desacordo comercial, cancelar contestação",
        "question_variation": [
          "Posso contestar uma cobrança no cartão?",
          "Quero cancelar uma compra, como faço?",
          "Como proceder para contestar uma compra?",
          "Existe uma compra no cartão que não reconheço, o que faço?",
          "O que fazer se não concordo com uma compra no cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Contestar compra",
        "subject_id": 10
      },
      {
        "question": "Por que minha compra foi negada?",
        "answer": "Cliente relata que a compra foi negada ao tentar usar o cartão em um estabelecimento. \n\nOrientar o cliente a verificar se há saldo disponível ou se o limite do cartão não foi excedido. Conferir se os dados do cartão foram digitados corretamente. Informar que, caso o problema persista, pode ser necessário entrar em contato com o banco emissor do cartão para mais detalhes ou para desbloquear a transação.",
        "keywords": "compra negada, transação negada, cartão, problema na compra, erro na transação",
        "question_variation": [
          "Minha compra foi recusada, o que fazer?",
          "Erro ao tentar pagar com o cartão, o que significa?",
          "Por que não consigo concluir minha compra?",
          "Compra não autorizada no meu cartão, motivos?",
          "Recebi uma mensagem de transação negada, e agora?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Compra negada",
        "subject_id": 10
      },
      {
        "question": "Como pagar a fatura do meu cartão?",
        "answer": "1. Informe ao cliente que a segunda via da fatura pode ser obtida acessando o aplicativo, indo à aba “Cartão” e tocando em “Fatura”. O cliente deve procurar o botão ao lado de “Lançamentos” para exportar e salvar no dispositivo. 2. Oriente o cliente sobre o parcelamento do valor da fatura no aplicativo: Acesse a aba “Cartão”; Toque em “Fatura”; Selecione \"Pagar ou parcelar\" e depois “Parcelar fatura”. Valide as ofertas de parcelamento disponíveis e confirme a escolha. 3. Se o cliente estiver com dúvidas sobre juros e encargos, informe que no parcelamento os juros podem ser de 3% ao mês, mas ficam a 15% ao mês em casos de atraso, acrescidos de juros de mora de 1% ao mês e multa.",
        "keywords": "pagamento da fatura, boleto do cartão, parcelamento, atraso, segunda via fatura",
        "question_variation": [
          "Como obter a segunda via da fatura do meu cartão?",
          "Quais são as opções de parcelamento da fatura?",
          "O que fazer se houver atraso no pagamento da fatura?",
          "Como consultar os encargos da minha fatura?",
          "Como pagar o boleto do meu cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Pagamento da fatura",
        "subject_id": 3
      },
      {
        "question": "Como posso alterar o endereço de entrega do meu cartão?",
        "answer": "Informar ao cliente que para solicitar a alteração do endereço de entrega do cartão, ele deve entrar em contato pelos números de telefone: 11 5199-6128.",
        "keywords": "alterar endereço de entrega, endereço, entrega, modificação de endereço",
        "question_variation": [
          "Como mudar o endereço do meu cartão?",
          "Preciso alterar o endereço de entrega do cartão, como faço?",
          "Qual o procedimento para alterar o endereço de entrega do meu cartão?",
          "Posso mudar o endereço de entrega do cartão?",
          "Quem devo contatar para alterar o endereço de entrega do cartão?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Alterar endereço de entrega",
        "subject_id": 2
      },
      {
        "question": "Como renegociar um empréstimo?",
        "answer": "Se precisar renegociar um empréstimo devido a parcelas vencidas, use os contatos de WhatsApp específicos conforme o tipo de contrato. Para contratos diretos com o iFood Pago, entre em contato pelo WhatsApp no número (14) 98186-4151, de segunda a sexta, das 8h30 às 18h30. Se for pela parceira MOVA, utilize o número (11) 99391-3716, também de segunda a sexta, das 9h às 18h.",
        "keywords": "renegociar, empréstimo, crédito, parcelas vencidas, dívida, iFood Pago, MOVA",
        "question_variation": [
          "Como faço para renegociar meu crédito?",
          "Tem como renegociar dívidas do iFood Pago?",
          "Quero negociar meu empréstimo, como fazer?",
          "Empréstimo atrasado, como resolver?",
          "Posso renegociar um crédito em atraso?",
          "Como eu faço para renegociar meu contrato de crédito?",
          "Como eu faço para renegociar meu contrato?",
          "Como eu faço para renegociar meu contrato de empréstimo?",
          "Como eu faço para renegociar meu contrato de Crédito iFood Pago?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Empréstimo / Crédito",
        "intent_name": "Como renegociar",
        "subject_id": 33
      },
      {
        "question": "Como desbloquear o cartão?",
        "answer": "Para desbloquear o cartão, siga os seguintes passos: \n1. Faça login no aplicativo relacionado ao seu cartão.\n2. Acesse a aba \"Cartões\".\n3. Clique em “Recebi meu cartão”.\n4. Digite os 4 últimos dígitos do número que está no verso do cartão.\n5. Escolha uma senha para as compras.\n6. Confirme a operação com uma selfie.\n\nÉ importante desbloquear o cartão antes de realizar o primeiro uso, caso contrário, o cartão não irá funcionar.",
        "keywords": "desbloquear, liberar, bloqueado, travado, cartão bloqueado, liberar cartão, uso do cartão",
        "question_variation": [
          "O cartão está bloqueado, o que fazer?",
          "Como liberar o cartão para uso?",
          "Não consigo usar o cartão, como desbloquear?",
          "O que fazer com cartão travado?",
          "Cartão bloqueado, qual o procedimento para liberar?",
          "Como eu faço para desbloquear meu cartão?",
          "Como eu faço para desbloquear meu cartão de débito/crédito?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Desbloquear cartão",
        "subject_id": 21
      },
      {
        "question": "Como posso aumentar o limite do meu cartão?",
        "answer": "Orientar o cliente a aguardar a comunicação oficial de elegibilidade para aumento de limite. Informar que as análises de aumento de limite são realizadas periodicamente e que, caso o cliente se torne elegível, ele receberá uma notificação por WhatsApp. Não há ação específica para o cliente realizar além de aguardar a comunicação.",
        "keywords": "aumentar limite, crédito, elegível, notificação, WhatsApp",
        "question_variation": [
          "Como posso ter um limite maior no meu cartão?",
          "Quero aumentar meu limite de crédito. O que faço?",
          "Existe uma forma de solicitar aumento de limite do meu cartão?",
          "Como sei se sou elegível para aumentar o limite?",
          "Me avisam quando posso ter um aumento de limite no cartão?",
          "Como eu faço para aumentar meu limite?",
          "Como eu faço para aumentar o limite do meu Cartão de Crédito iFood Pago?",
          "Como eu faço para aumentar o limite do meu cartão de crédito?",
          "Como eu faço para aumentar o limite do meu cartão?",
          "Como eu faço para entender mais sobre o limite do meu cartão?",
          "Como faço para aumentar o limite do meu cartão de crédito?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Aumentar limite",
        "subject_id": 8
      },
      {
        "question": "Como autorizar um dispositivo na Conta Digital?",
        "answer": "Para autorizar um dispositivo na Conta Digital, verifique as configurações de segurança no aplicativo. Acesse a seção de configurações do app, onde você poderá ver a lista de dispositivos autorizados. Se necessário, você pode adicionar um novo dispositivo, seguindo as instruções para autenticação, que podem incluir fornecer códigos enviados por SMS ou utilizar a validação por biometria.",
        "keywords": "autorizar dispositivo, conta digital, segurança, autenticação, permitir acesso, dispositivo autorizado",
        "question_variation": [
          "Como permitir acesso a um novo dispositivo na Conta Digital?",
          "O que fazer para autorizar um dispositivo na Conta Digital?",
          "Como faço para autorizar um dispositivo na conta?",
          "Autorização de dispositivo na conta digital, como fazer?",
          "Quero liberar um dispositivo na Conta Digital, como proceder?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Conta Digital",
        "intent_name": "Autorizar dispositivo",
        "subject_id": 30
      },
      {
        "question": "Como eu faço para ter crédito?",
        "answer": "Abc",
        "keywords": null,
        "question_variation": [
          "Como eu faço para obter crédito?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Empréstimo / Crédito",
        "intent_name": "Outros",
        "subject_id": 34
      },
      {
        "question": "O que é o Crédito Troca com Troco?",
        "answer": "O Crédito Troca com Troco é uma oferta exclusiva para quem já tem um contrato ativo com o iFood. Ao contratar, o saldo devedor do crédito atual é quitado e a diferença é recebida como um novo valor na conta digital, conhecido como “troco”. Não se trata de um refinanciamento ou renegociação, mas do encerramento do contrato antigo e início de um novo com análise e condições atualizadas. A primeira parcela do novo crédito vence em 60 dias corridos após a contratação, e a retenção dos repasses começa 30 dias antes do vencimento.",
        "keywords": "troca com troco, crédito, empréstimo, iFood, nova oferta, quitamento, troco, renegociação, refinanciamento",
        "question_variation": [
          "Como funciona o Troca com Troco?",
          "O Troca com Troco é um refinanciamento?",
          "Como contratar o Crédito Troca com Troco?",
          "Crédito com troco, o que é?",
          "Quando vence a primeira parcela do Troca com Troco?",
          "Como eu faço para simular um novo empréstimo dentro do contrato atual?",
          "Como eu faço para simular um novo empréstimo dentro do meu contrato atual?",
          "Como eu faço para contratar um novo empréstimo se já tenho um ativo?",
          "Como eu faço para contratar um novo empréstimo se já tenho um?"
        ],
        "is_active": true,
        "product_full_name": "Empréstimo / Crédito",
        "intent_name": "Troca com troco",
        "subject_id": 32
      },
      {
        "question": "Como eu faço para contratar o cartão de débito?",
        "answer": "Para contratar o cartão iFood Pago, acesse o app e localize o banner de oferta na tela inicial. Clique no banner, aceite os termos, preencha os dados requeridos e confirme a solicitação. A contratação está disponível para quem já possui cartão de débito desejando o crédito, ou para novos solicitantes. No momento, não é possível adicionar cartões adicionais, obter cartão virtual ou personalizar a cor do cartão, mas você pode escolher o nome a ser impresso.",
        "keywords": "contratar, aquisição, solicitar, cartão iFood, débito, contratação",
        "question_variation": [
          "Como eu faço para contratar um Cartão de Débito?",
          "Como eu faço para contratar um cartão de débito virtual?",
          "Como eu faço para obter um cartão de débito?",
          "Como eu faço para pedir o cartão de débito?"
        ],
        "is_active": false,
        "product_full_name": "Cartão > Cartão de Débito",
        "intent_name": "Como contratar",
        "subject_id": 31
      },
      {
        "question": "Como eu faço para contratar o Cartão de Crédito iFood Pago?",
        "answer": "Para contratar um cartão do iFood Pago, basta acessar o App da conta digital do iFood Pago e clicar no banner de oferta. Caso já tenha o cartão de débito, é possível solicitar a ativação função crédito.\n\nA função Crédito do cartão está em fase de expansão e pode ainda não estar disponível para todos. É importante ficar atento às comunicações de ofertas na Conta Digital.\n\nPara mais detalhes, consulte os termos e condições de contratação no aplicativo.",
        "keywords": "contratar, adquirir, solicitar, cartão, iFood Pago, débito, crédito",
        "question_variation": [
          "Como eu faço para contratar um Cartão de Crédito iFood Pago?",
          "Como eu faço para contratar um cartão de crédito?",
          "Como eu faço para contratar o cartão de crédito iFood Pago?",
          "Como eu faço para contratar o Cartão de Crédito iFood Pago no aplicativo?",
          "Como eu faço para contratar um cartão de crédito iFood Pago?",
          "Como eu faço para verificar a possibilidade de contratar um cartão de crédito?",
          "Como eu faço para concluir o processo de contratação do Cartão de Crédito?",
          "Como eu faço para contratar o Cartão de Crédito iFood Pago no aplicativo?",
          "Como eu faço para contratar o Cartão de Débito / Crédito?",
          "Como eu faço para contratar um Cartão de Débito/Credit?",
          "Como eu faço para contratar um cartão de crédito iFood Pago?",
          "Como eu faço para solicitar a função crédito no meu cartão de Crédito iFood Pago?",
          "Como eu faço para verificar a possibilidade de contratar um cartão de crédito?",
          "Como faço para conseguir um cartão de crédito para minha empresa?",
          "Como eu faço para habilitar a função crédito do meu cartão?",
          "Como eu faço para contratar o cartão de crédito?"
        ],
        "is_active": true,
        "product_full_name": "Cartão",
        "intent_name": "Como contratar",
        "subject_id": 11
      }
    ]
  }
]